祝關平聖誕快樂

關平係誰

連登之子都唔識

平仔Marry chein 7

蜀漢前將軍之子

無咁既事咪亂作

唔好又激鳩二哥啦 我仲想睇關平呀

天生一對就唔好拆散佢哋啦